"'Ik wens u, John,' zei mijn oom, 'getuige van mijn wil.
Ik laat mijn landgoed, met al haar voordelen en nadelen, mijn broer, vader, vanwaar hij zal ongetwijfeld afdalen naar u. Als je kunt genieten van de rust, en goed!
Als u niet, neem mijn advies, mijn jongen, en laat het aan uw dodelijkste vijand.
Tot mijn spijt moet ik u zo een tweesnijdend ding, maar ik kan niet zeggen wat de zaken gaan ondernemen.
Vriendelijk teken het papier waar Mr. Fordham laat zien."
"Ik sloot het papier zoals aangegeven en de advocaat nam hem weg met hem.
Het enkelvoud incident, zoals u misschien denkt, de diepste indruk op mij en ik overdacht en hem aanzette om in mijn gedachten zonder in te gaan.
Toch kon ik niet uit de vaag gevoel van angst die zij achtergelaten , hoewel het gevoel groeide minder enthousiast als de weken verstreken en er gebeurde niets voor een verstoring van de dagelijkse routine van ons leven.
Ik kon zien een verandering in mijn oom.
Hij dronk meer dan ooit, en hij was minder geneigd zijn voor elk type samenleving.
